Retrouver le nom des unités ainsi que leur notation~:
\begin{enumerate}
  \item Je suis mille fois plus petit que le mètre~: \textcolor{colorSec}{millimètre} (notation~: \textcolor{colorSec}{mm})
  \item Je suis cent fois plus grand que le gramme~: \textcolor{colorSec}{hectogramme} (notation~: \textcolor{colorSec}{hg})
  \item Je suis dix fois plus grand que le litre~: \textcolor{colorSec}{décalitre} (notation~: \textcolor{colorSec}{daL})
\end{enumerate}